這一句話 我會記上一輩子

是咁的，小妹由中四開始已經期期補欣師，regular intensive範文班全部報足

仲要堂堂都排隊上live坐主房。小妹覺得自己真係好幸福，能夠喺中學生涯遇上咁好嘅老師

準備咗3年，今日終於係時候上場報答恩師

去到考卷二作文嘅時候，一揭開見到題目
「這一句話，我會記上一輩子」
小妹即刻就諗起呢三年嚟，欣師喺堂上面講嘅所有説話。唔止係教我點樣中文攞五星星，仲有點樣人生都攞五星星

小妹愈諗愈感動，即刻喺份卷到寫低欣師嘅教誨
一路寫一路喊，終於用咗兩個鐘將欣師講嘅一字一句寫晒落嚟，考官睇到一定都會俾我感動到

我知，今次一定會攞五星星

考完之後，小妹即刻ig direct同欣師講返同多謝佢
但係今次佢竟然冇應小妹，好似仲唔小心撳錯掣block咗小妹

平時欣師都會覆下小妹ok 加油之類，同小妹傾得好開心
點解今次會block咗我
而家點算，小妹好唔開心，聽日卷三都冇心情考了

正皮 俾有是咁的

樓主今次實5**

做乜連22巴都開膠post吹奏恩師

中文5**有咩用
欣師都block咗小妹

100／100 5＊＊

我係欣師fans

溫完通識同中屎喇？

不要再說了

BTW殘體

點解冇人安慰下小妹
小妹個post打得好辛苦

英文扣分 冇五星星了

小妹篇文全中文

仁芯木22鳥

你篇文個開頭有冇寫“是咁的”

系

梗係有

咁一定起碼有5

欣師教落一定有5啦

但係點先可以令欣師解扑我

use another ac la diu

100/103

邊到有錯字

高汁

點解小妹份作文攞咗2